一見鍾情既感覺真係好正

成世人都未試過日久生情
第一眼就知鍾唔鍾意對方
有無人都係咁

邊個呀婆咁唔好彩

每個人都係咁

一望到有樣有身材就已經知鍾意

後生女黎

每人都以為自己既故事係獨一無二
但其實每日都發生緊同一樣既野

我唔鍾意大波
係咪我問題

係
不過長腿都叫有身材

咪又係因為人靚女/大波
一咩見鍾情啊
用碌撚諗野就用碌撚諗野啦
垃圾

即係睇樣啦

乜連登有巴打唔鍾意大波？

我見過靚女/大波
但都唔鍾意佢地

係架
我好睇樣

自此行左條不歸路